# FAQ

à venir

## **Accessibilité : quelles bonnes pratiques pour rendre une Démarche participative accessible ?**

Exemple de bonnes pratiques :
* Toolbox : https://pidila.gitlab.io/developpement/shortlist.html  
* Test accessibilité : https://asqatasun.org/ 
